\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Schlaf, Anne}
\index[vw]{Wölflinge!Schlaf, Anne}

\beginsong{Schlaf, Anne}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/schlafanne}

\beginverse
2. Schl\chord{h}af, Anne, schl\chord{e}af nur ein, b\chord{Fis^7}ald kommt der M\chord{h}ond, \\
der draußen h\chord{A^7}inter den Birnbäumen w\chord{D}ohnt. \\
/: e\chord{e}iner davon kitzelt \chord{Fis^7}ihn sanft am K\chord{h}inn, \\
\ \ \ \ lächelt der M\chord{Fis^7}ond und zieht leise dah\chord{h}in. :/ \\
\endverse

\beginverse
3. Schl\chord{h}af, Anne, schl\chord{e}af nur ein, b\chord{Fis^7}ald kommt ein Tr\chord{h}aum, \\
schlupft dir zum \chord{A^7}Ohr hinein, merkst ihn erst k\chord{D}aum. \\
/: F\chord{e}ährst auf dem Traumschiff ans \chord{Fis^7}Ende der N\chord{h}acht, \\
\ \ \ \ bis dir der M\chord{Fis^7}orgen die Augen aufm\chord{h}acht. :/ \\
\endverse
\endsong



%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: Fredrik Vahle\\
FA: 178 FU: Nr. 175 MO: 154
\end{angaben}
